點解冇見過麻雀既屍體?

香港咁多麻雀 差唔多每行一步都有幾隻
但點解好似冇見過麻雀既屍體?
明明佢地咁短命 又有咁多
一日一定會死幾隻掛

唔會死

因為武藏俱全

1q題:邊度人啲話係五同武同音?

有冇人知啲麻雀死哂去邊

五武收嗲啦

原來支那賤畜黎 block 得

有見三次 兩次比車車死

岩阿block佢啦

自然死亡既麻雀死係邊?

唔會自然死亡, 好似打機咁一到夜晚同落雨會一齊消失, 到天光突然刷新

岩啊。相思鳥屍見過一次 麻雀真係無

每年一次...

學術台低質到咁

見過

細個見過，仲有好多蟻搬緊佢，d蟻食左一半咁滯。

我都有諗過宜條問題

見過幾次 不過真係好少見

見過幾次 慘慘豬咁瞓咗喺條路中間

你當清潔工流架

其實貓屍狗屍都唔見

麻雀點會死 有冇常識？

好快比野擔走

反而見過白鴿多過麻雀，可能太細隻俾車碌扁左都唔覺

冇乜特別，見到唔會特別講

體型細好易分解
容易俾其他動物叼走

夜晚有時行過都會見到啲貓會捉訓緊覺嘅雀
屍體就更加唔洗講

好多動物爭住食
野狗野貓老鼠 其他鳥類
仲有昆蟲/蛆蟲分解

你以為巴辣雞粒真係雞肉黎？
少年你太年輕了

有諗過呢個問題

記得早兩年打完風 周地都係

剩係見過一次

見過幾次麻雀BB屍體應該係喺巢度跌落地跌死
之後見過撞玻璃死嘅屍體喺橋頂
過咗成個月都無比其他動物食又無人去執佢走
又喺公園見過野貓咬住隻麻雀喺我面前大搖大擺咁行過

上兩個星期放狗無帶眼鏡
行過好多樹葉
而我就好鐘意踩啲勁乾嘅樹葉
聽佢清脆嘅聲音
一路踩一路踩 踩到塊咁有彈性嘅
伸個頭埋去睇 點知雀屍黎
對唔住

行天橋見過一隻
倒掛咗係個招牌到
應該係畀繩之類索住咗隻腳走唔到而餓死

另外想問成日見啲麻雀飛入商場
其實入咗去係咪已經死咗九成

其實麻雀好可愛

好似幾好味

見過幾次

係公司間唔中都會見到

同埋d 雀知自己就死會返屋企死

踩中過

這類post必定有隱性戀屍的人

被水沖去左

肯定就唔係易分解...就咁放o係度有排都唔化
多數都係俾其他動物食左啫

因為門可麻雀

仲以為入左創意台

細個係公園見過，俾其他細佬玩到啲毛甩哂同扁唒

屌你唔驚h5n1

俾你睇下

見過烏鴉飛埋商場d落地玻璃撞死左
又見過流浪貓比大泥頭車碾平左，偏到好似香口膠貼左係地下咁， 只係上面有毛 ， 仲要過多幾日pat野仲未清走， 比d車碌到認唔到係咩黎

麻友

G

因為樓主你冇出街

困死左

麻雀屋企人會葬左佢，所以你唔會睇到
睇到果d都係毒撚雀，屋企人唔理佢又無朋友

我反而諗緊馬騮啲屍體會係邊

係街㩒少啲電話,留意下周圍環境,間唔中就會發現到有麻雀屍體,通常係樹下面.

沙士嗰陣日日見

久唔久都見到 , 你無留意嗟

完整一隻見過一次
比車車扁左既見過兩三次

喺連登仔起身之前，香港係每日都有人掃街的

馬騮有靈性，死後屋企人會掘墳葬咗佢 佢地仲會放生果做陪葬品 以供來世享用 差在冇好似人類咁立埋個碑

親眼見過一隻死老鼠一個星期內由死屍,化骨,到骨都無理

見過被車車死嘅
死pat野好核突

見過比人踩死
上個月仲見過火車轆過白鴿 身首分離同爆晒內臟

支那人

又有D低賤大陸仔扮香港人

動物知道自己就黎死
佢地會搵個地方匿埋死

細個時見過1次
仲埋左佢落樹底

見過一隻似係比人用BB彈打中嘅雀屍